講下nba夏天轉會

利申:勇士撚但係13年就開始支持，唔好屌

Lebron轉會過西區球隊...